$78HKBN 香港寬頻 x數碼通網絡 21Mbps 計劃新低價！

有人話，原來週未中國移動香港係深夜又死網，三個月三次，又的確幾得人驚，怪不得 MVNO 台 HKBN 要變陣，由原本用 CMHK 網絡嘅 21Mbps／5GB plan 搶低價市場，改回口碑比較好嘅數碼通網絡！今次搶打 SUN Mobile! 你點揀？

追打 SUN Mobile! HKBN 香港寬頻 x數碼通網絡 21Mbps 計劃新低價！

HKBN 香港寬頻即日 10／4 推出的 4G LTE 網絡（最高速度 21Mbps）服務（網絡夥伴：數碼通），攜號轉台至香港寬頻可享每月 5GB 數據，新 Number 為 3GB 數據用量。上述組合附設myTV SUPER 流動應用程式（基本版）；用家也可同時選擇以超值月費 $38，將家居電話轉至香港寬頻固網。呢個 Plan，跟其他 HKBN 21Mbps 計劃一様，用爆數據後，都有無限上網，但速度變返地獄 128kbps。呢個組合，月費為 $78，當然要付行政費每月 $18，已包 HKBN / Y5Zone WiFi。呢個 Plan，跟 SUN Mobile 一様，Sun Mobile 無 MyTV Super 送，亦一定要交出個人資料比 HKT 嘅 The Club。你會點揀？

追打 SUN Mobile! HKBN 香港寬頻 x數碼通網絡 21Mbps 計劃新低價！

唔怪之得3月尾係咁叫我轉台，好彩未轉，呢個抵屌

琴日簽咗sun

呢個真係屌打其他台既plan (如果對速度要求唔高)

仆街

Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生

仆街了 smt要網絡大塞車

減cmhk咪好囉 做乜搞鳩smt

Smt已經夠慢架啦

[quote]Hello,而家推出新plan，可以介紹給朋友或家人

Hkbn
$96全包，5gb數據，4g網絡，數據用哂，可以繼續用，用哂之後會限速，3000分鐘(行smartone)

Telegram : wai1234
Phone: 61150325 黃生[/quote
Can Tethering and P2P

有無用家分享

兩個月前簽咗人仔 有無得救？

hkbn 中移 sun仔 三間互鬥。幾時有3仔plan加入？

支聯通已經劈到落78+18，用3 network
利申用緊

聽講6月hkbn與smartone停止合作？第二間潤信？唔想擔心咁多？tg:zhuo0611
比你最安心，至平至穩定網絡轉台建議